神作breaking bad 開播十周年

on9老婆

等緊新一季BCS

Let's cook.

會唔會有pinkman

I am not in danger
I AM THE DANGER

yeah mr.white, science!

I am the one who knocks.

Lily of the valley

海森堡

已經10年
岩岩追個陣仲係中學雞

成個post都有聲

you're the smartest guy i've ever see

1483369

Say my name.

因為依套野憎埋Bryan Cranston
見親佢都諗起佢點對Jesse

利申Team Pinkman

條八婆好撚嘈

A guy opens his door and gets shot and you think that of me?No. I am the one who knocks!

I FUCKED Ted.

STAY OUT OF MY TERRITORY

由肯為保護對方而殺人到反目成仇你出賣我我出賣你, 真係好唏噓
最尾白Sir返去救Jesse嗰一望真係勝過千言萬語

Say my name!!!

say the words
say you want this

Whata up bitch!

yo yo yo 1-4-8 3 to the 3 to the 6 to the 9 representing the ABQ, what up biatch

jesus christ marie

屌，即嬲

Mr White真係好錫jesse

美劇好多女主角都係一切問題既根源，記得當日睇walking dead見到個老母死即刻開香檳，呢套又係一直等緊個老母死

咁就十年
想翻睇多次

Yo bitch!

Jesse! We need to cook.

lydia 同 brook老母都好正

say my name

開心bird

尋日見有fans將全套breaking bad cut做2個鐘電影
bt到一半電腦壞左

我係呢一幕先堅持追

真心頭幾集真係悶

成套最好睇都係同炸雞大佬鬥果度

Season 4 finale 無得輸

真係睇到拍晒手

ding ding ding
ding ding ding

其實真係咁好睇咩？睇到 Mr white 殺左炸雞佬D手下就冇再睇，D劇情推動得太慢

睇落去 你未去到重點

５開頭係有D悶...
但中後段好睇...